有冇人介意自己嘅另一半有一位好好嘅異性朋友

例如同佢經常WhatsApp
甚至係單獨出街
當你哋嘅另一半問起
都口口聲聲話朋友
有冇人真係唔介意？
甚至係絕對信任覺得無野

就算介意的話
心理方面又可以點調整

唔介意原因：
1）因為睇得出個異性對佢完全無意思；
2）個異性性向係同性；
3）自己有充分自信

三個中任何一個

你點睇得出人地係無意思？
係咪心理質素要好強大

睇個異性對佢既態度，眼神，身體動作，拍拖經驗豐富先容易feel到，異性對異性既敵意

係，要完全對自己有自信，要相信自己對佢係條件最好，如果咁易比人搶走，送比自己都唔要

唔介意
友誼波都冇所謂

師兄睇黎唔係好鍾意條女喎

自己要有自信係一方面
自己嘅另一半都要知道個底線先得
我覺得呢個真係唔易

真正好既異性朋友係會避嫌

唔會咁做

但你無野可以做 你唔可以叫佢離開個朋友 一係接受 一係你離開

我覺得社交生活係要有
但係當佢哋嘅交流變成習慣
任何一方嘅伴侶都係好易誤會
甚至會因為呢樣野經常鬧交
導致分手收場

首先會試下同自己另一半一樣當個異性好fd 試下三個人一齊出黎玩
如果佢地兩個close到自己好似燈膽 或者個異性fd對自己有敵對feel又唔想理自己果啲既話直接分得手
如果冇咩野佢個fd仲驚阻住二人世界既話 我覺得冇所謂

我諗諗下 長久落去
會唔會好易發生四角關係

老實講係，你點搞都無用，如果另一半唔識做，
無理由因為佢個fd而傷害大家感情，
佢比唔到安全感你，好難行落去

學術台